有冇人覺得嗰個何wayne越嚟越煩

唔講佢啲預測分析有冇料
成撚日喺度話冇錢冇錢
而家仲要懶偉大話幫學生

你咁遲先發現，似係你有問題

都唔係今日嘅事啦

以前都冇咁煩
最多都係片尾嗰幾句叫人click廣告

過有尊嚴既生活

仲講緊？

佢話晒都係電影出身，
點解唔做返電影評論個啲？
咁樣有個好處係新舊戲都可以講，啲人都可睇。
你講波，先唔講講得好唔好。其實講得好鳩。。。
啲人只會睇最新出個幾場波。
舊少少已經唔會再有人睇。

打到一半，諗諗下。都係費事講太多。。

佢估錯 >> 突破足球理論
佢估啱 >> 證明足球理論
三中堅無法主攻
乜尻野超級連結人
聽過一排之後覺得太尻就無聽
最記得佢唔知做乜講講下老脾屌個教練唔聽佢講
搞到我成個腦都係問號

屌 佢d預測真係搞笑 字佢贏公你輸

記得今季車仔對利記果場 佢賽前預測話車仔擺4後就輸硬 但片尾又話諗到車仔其實有方法贏 就係要踢4312 屌那星 都九唔撚搭八嘅
利申 ad block住咁睇

睇得多會變傻仔

化為烏有！

佢話錫菲聯攻強守弱

我好支持何sir ！但同何sir一樣冇錢交電費！
唯有每段片睇3秒支持下！

手足黎
課金是必需的

開住Adblock支持何蛇

多得早兩年班波台假膠吹奏條柒頭
等啲傻閪覺得佢真係有料再課金比佢

何蛇依加話唔洗你地睇廣告啦